# Laboratorio 8
Para la realización de este laboratorio estuve usando Postgresql y pgAdmin. Es por esta razon que sólo puedo presentar las capturas de imagen de las vistas que solicitan como parte de la entrega.
